點睇男朋友勁follow大波妹𡃁模fb同ig

其實男人鐘意大波索模，我係明既！
正如我地女仔都會𥄫靚仔咁，但絕唔會望多過兩秒/like佢地d野....其實我都唔係個痴身既人，但搵親我條仔佢就成日唔9應機，話做野忙隔撚左半日先覆下我..呢個我都明

但每次一開fb同ig佢都係長期active囉
多野做又會成日active既？
Like親都係大波妹好撚淫果隻...一係好可愛果d
比我班朋友周到我都覺得7

同埋而家識女都唔洗玩交友app la
Fb messenger , ig direct 都可以係flirt女工具

佢正係follow啲靚仔/大隻佬 你會仲驚

分手

科勞av男優

咁你覺得有咩問題？

唔好俾朋友影響你感覺，你係覺得有問題就同佢講左

你都識講你唔痴身，但搵親都勁耐先覆，典型騎牛搵馬，搵到第2個會光速飛你，建議止蝕離場。

其實我覺得兩個人拍拖，一定既空間同自由好緊要，所以我一直無出聲，但個心成日拿住拿住咁...佢平時又對我唔錯，我廢事搞到自己好專制咁 嗚呀..點做好？一係偷睇佢電話？

想比空間佢都係錯 ？
但你又好有point wor

一定，唔可以偷睇人私人
得唔得

無話你有錯，理性分析你對佢黎講係咩地位姐

點樣唔理你法？

佢follow左啲咩女呀，講出嚟比大家評下理

而且要維持溫度係要雙方都要有付出，一味你搵佢無佢搵你，就算一直都無第3者，遲早付出太多果方都會心淡。都係果句，無謂浪費時間啦

快少少分手啦睇完都覺得你男朋友慘
Active可以開住個facebook整其他野架嘛
Like下相都係到FF咁多你話佢走去上床就話佢仆街垃圾姐，男人睇大波妹相同AV都係滿足自己精神享受，同你地行街睇衫買化妝品一樣係滿足緊自己一樣

你冇嘅嘢畀男朋友睇下都唔得

我IG全部都係仔
佢全部都係女

其實我明架！其實冇唔比佢睇..
如果唔係一早出左聲啦！係佢寧願睇大波妹都唔覆我姐..呢樣先令我有點hurt.. 我都唔係煩住佢果種女仔

咁係咪應該同佢講下呢個問題？但我怕一問影響感情

有無長期active 唔理你啊？

無
睇靚仔靚女好正常姐

我都係咁講啦，始終我就咁睇似係騎牛搵馬，我建議你直接分手就算。
咁如果你覺得唔係既，始終想同佢繼續既話，就一定要同佢講下E個問題，你唔講只係逃避緊

睇一睇最多未十分鐘 點會係因為睇大波妹唔覆你
一定係約左第二條女出街啦 一係就打緊機

證明佢無隱性gay因

如果真係咁驚影響感情，試下婉轉D OR 慢慢"唔覺意"咁比佢知道你對E樣野有D介意囉。

如果佢只係follow我覺得睇下又冇所謂

利申 ig見過有啲男仔朋友狂like啲bikini相/冇著衫/只影自己胸嘅女仔相
我作為朋友見到都覺得好核突
我覺得你自己暗地裡follow同睇係ok
點解要like嚟俾其他人見到你like
感覺你好撚咸濕
(因為嗰啲女影得po得出佢哋acc多數都係public
所以like咗係會見到)

係啊diu.. 我同佢都有common frd..係朋友口中講出黎我覺得7。重點係...佢呢頭like人地d相，果頭又唔撚覆我！燥

我真係唔明睇完做乜要like
like咗又俾你見到
仲要唔覆你
佢其實係咪想分手呀屌

睇完又要like
搏俾你見到等你知難而退 定係 其實暗地裡根本就direct咗條女為咗搏friend所以點都要like人哋啲相
我真係諗唔明

止蝕走啦

叫人咁做就好易. 自己就做唔出

我覺得網上欣賞下無相干嘅
又唔係想溝佢，睇av都揀個又靚又大波架喇

但唔應你機呢啲就另一回事

鍾意睇靚嘢係正常

要咁多空間不如做朋友
唔係叫你痴實佢 自己唔舒服咪講
無溝通架咩?

收皮啦

我女友知我有第二個acc 專follow 大波妹, 佢都唔理

問題係樓主你係咪大波妹，唔係先會擔心

咁淨係follow男人囉

平時對住你已經好慘，睇下女淨睇都唔得

偷睇來做咩？
搵到又傷心
搵唔到唔通你又會放心？

follow model咋

我ex follow埋wechat交友啲臭雞ig

我唔信佢忙到冇時間去廁所或者覆你一句msg

如果溝通咗 佢都唔肯讓步 就及早抽身啦

9成係做水泡或者戴咗帽

我覺得follow大波妹同唔覆你機係兩回事
好多男人都follow大波妹
但係唔覆你機就係你地感情可能出現左問題
可能佢想同你分手

有冇扑過？恆唔恆常？
答左先幫你分析 呢兩個問題好有影響的

岩啊

睇唔緊要 唔好做到全世界都知
我男朋友以前喺ig fb都係咁狂like
一開始我無出過聲 之後頂唔順發9佢脾氣
而家收儉咗好多

關你X事咩，你見到啲韓星都流曬水啦

有次扑緊嘢同男朋友呷醋講如果佢想睇呢啲相，我都可以影完放上IG比你睇架
之後佢就unfollow哂了⋯

鍾唔鍾意你 你係佢心目中係咩地位 你自己最清楚 今日唔分開 他日有件正過你一樣會分手

可否分享佢follow 既igw

開ig只係為咗睇女

咁都仲話明
好明顯就係出面搵緊蝦條啦
仲聽佢鳩up
飛得啦呢d

拎睇女同av嚟同行街睇衫嚟比？

我男友仲特登瞞住我開左個ig 入面全部都係D大波雞同女優 最尾都係比我發現左 本身都好撚嬲 心唸洗唔撚洗啊 但後尾都睇化左 屌男人個撚個都係咁撚樣架啦 結果佢到依家都仲用緊個ig帳睇女

會唔會誇張左d

如果唔係佢個fd同我講我都唔知啊屌 費事同佢講多兩句又嗌交 咪由佢睇囉 睇下又唔會少弗肉 佢個心係我度咪得囉 唯有咁樣同自己講

發現而家啲人都變鳩態 隔離個po就講緊啲男人唔比條女化妝 啲女人又唔撚比條仔睇大波妹 痴撚線架

從來無話過唔比啊！
係掛住睇同like唔撚覆自己條女先係問題

我都想做大波妹

係....其實我諗我咁屈住屈住都唔係路！真係要攤出黎講

咁你條佬都好錫你

所以我咪想查明真相
廢事屈撚左佢 同d ig 囡囡約炮

大姐，你想掂？ like都唔得？你比如話我應該點你先至開心喇

想引伸多個問題....集思廣益
大家男女朋友大概隔幾耐覆大家msg
又...大概隔幾耐唔覆你先會燥呢？

樓主冇波, 男朋友向外求幻想, 完

咁佢有冇可能長期active都係睇住大波妹同索女呀.... 諗下都知冇可能啦

我都覺自己條女耐唔耐突然影張淫相send過黎係正好撚多

但ig d大波妹都仍然會睇既，男人係咁，純粹睇下冇乜特別，但like埋同dm就...

咁長期active 黎做乜鳩？ 傾計？
岩岩又開ig 周下佢
又係active now

人之常情

綠色

因為你俾唔到佢囉, 扁平胸!

你個結論/想帶出個問題係咩

唔知有無DM ..好想知

睇還睇，都要覆下理下自己條女
如果唔係一齊仲有乜撚意思

望唔夠2秒/無like 就可以五十步笑百步?
佢只係單純過你 無諗like左你會嬲

分手啦，屌

你錯左重點

過來人話你知
佢搵到個樣靚身材正就會飛左你

對唔住

唉.....天下男人一9樣
仲以為搵到個例外

咁就靠你地自己溝通

私人空間還私人空間，但都要坦誠相待

你咁都唔痴身？

覺得你悶咪唔覆你囉 bb

其實唔關啲大波妹事 啲大波妹好慘架 係你條仔唔想理你咋 放手啦

中肯
睇大波妹唔係問題
唔覆你先係

點睇D女人成日望住韓仔叫春、要追韓劇？

去到第4頁女人們終於明白了

name? 番號

我會 bookmark
但唔會 follow

切撚曬佢地啲波落嚟寄返俾你男朋友叫佢日日睇

你有波嘅話我洗撚特登上網搵！

我要食mum mum

Follow 睇下好正常
我條女成日叫我一齊睇

如果佢係follow平胸醜女/肥絲豬扒
唔係仲驚咩
如果佢口味咁獨特 咁閣下.....

放過條仔啦

鈴木心春

狗公 係女都啱 唔要也罷
搵個一心一意對你既好過

女人咪又係一鳩踎
自己係咁睇仔
比靚仔撩幾野又發曬春潮吹咁款

腳帶

如果發現佢開左另一個ac follow 啲ptgf 交友app識既囡囡 招sp account 呢
仲要比我發現

this?

屌 分手啦
唔知有無病添㗎呢啲

樓上話條仔想食女個啲都戇鳩
like吓啲大波妹 model 靚女 有咩問題？咁就係想食女？
佔有慾強到咁
反而佢長期唔覆機先係問題 一單還一單好冇

中肯 班女妒忌心又重 佔有慾又強
like下睇下都唔得 又唔係溝人
痴閪線

巴打咁都認到
不過又白又大又彈又真係幾match

thx

DGL-064
時間: 10:50

絲打我明 如果佢有cap低再send比佢d男仔friend你點睇？

如果你開到聲，佢都係照like照follow，佢遲早會鬧返你搞到佢無自由，又話你mon住佢，搞到佢做唔到自己架啦

我會好心寒

屌！就係唔春知有無溝麻..又掛住active 又唔覆我

但絕唔會ignore 自己條佬囉 好未？

仲要討論埋.....？ 應該會hurt爆

佢係愛你嘅 只要你同佢講左你唔鍾意佢follow第二d女 佢一定會unfollow晒
利申：男朋友係咁

分手啦
你條仔都唔care妳
如果care妳感受就另外開AC先follow啦

最撚憎呢啲厹。比我我一定飛。

歡迎話我死港女

唔係，應該係唔會同佢拍拖
之前有追求者佢Follow 左Jumbo 已經即刻印象差左 ..
難而想像係Follow 好似影緊淫照嘅double may 重要like 埋

其實個問題係follow啲少follower嘅女，follow明星啊大波女神啊，根本就離地，咪由得佢FF，但朋友嘅朋友啊，幾百個followers嗰啲真係好介意

有乜好驚

仲有wechat交友雞